係放題餐廳慶祝生日真係好尷尬

熄曬燈播歌個下真係。。。

樓主1個人食放題 ?